粉紅色的梁凱寧今朝報天氣口窒窒

有無手足見到

一定係同同事玩緊震蛋

羅玉文仲忍唔到笑

粉紅色lin頭？

就黎走順勢玩下野

係咩，我以為淨係嘉倩Bb走

口窒窒圖

奶共印度佬食左佢未?